尋人 11月14 12:05 考車牌筆試嘅你

希望搵到你做個朋友

個日你著白色鞋

你見到個post就相認下啦🙂

我個日著咩色衫

狗公